咩ming仔，由佢彈出，我一睇隻眼同棚牙都知唔方好人啦

連登仔仲叫我unlike佢，都未like過都唔知點unlike

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

agger

yes，佢個相真係好衰

（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

你地有幾多人係真係有睇過個live成班on99人講乜你信乜

突破盲腸

睇完live 5分鍾頭唔順即unfollow

從來唔撚like

講真冇follow過真心unfollow唔到

一樣，
睇佢個樣已經知係仆街仔

去加拿大領事館篤佢，等佢留喺大灣區啦屌...

係阿屌你我有30cm添阿

無口才樣又無

係你班傻西先like

其實咩大J ming仔 bob叔 我都未睇過 係咪我變左廢中

職業：演員

唔明有咩好睇